有無人仲有收藏以前七仔世界盃卡

可惜以下八隊都出哂局， 甚至入唔到32強

我都有！一模一樣

歐國盃嚟

你岩， 歐國盃
唔怪之得 無巴西個埋堆

果陣小學雞無乜錢 都特登去7仔買貴杯麵抽
好似20定30$有一張

c朗唔似樣既

真心定假膠

有齊成套

C朗後生係咁既樣

奧斯爾短髮都幾型

因為個個費高黎

歐國杯來
04年好似

係， 唔知買滿幾錢就送一張咁上下

20蚊
一套15張
唔知點解少咗一隊（俄羅斯）

遲d攞出黎賣